依家就黎凌晨三點鐘 你做咩唔瞓覺啊

啊

唔想
唔得

無心睡眠

點解唔想

剛打完今日第六次飛機，仍然非常空虛

啊啊啊啊 腦交戰

Re緊U

唉

冇得解

射出的是寂寞
有冇叫過雞？

點解哎聲嘆氣？

等睇阿仙奴

聽到都嘈

你唔想講姐

唔識波 疏

無啦，我流浪漢一個，邊有錢，
電話費都欠咗五個月，
應該寄咗律師信上我屋企

唔飲啲酒就訓唔到但係應承左自己戒酒

不想唉聲嘆氣 唯有心死

起碼仲有個屋企

係

一杯紅酒 燒酎 都係健康

心死人唔死好慘㗎

咁你本來做緊咩

間屋係我以前朋友去咗外國，
叫我幫佢看住間屋先叫有瓦遮頭

睇緊連登

我都想有啲咁嘅朋友
Btw做咩搞成咁

有咩po好笑？

屋企咩都無 得水飲

純粹訓唔著 晚晚都係咁

你煩緊咩要飲酒先瞓得著

你啊媽有冇叫你平日早啲起身

完全瞓唔着

我可以一掌打暈你

我聽朝仲要返工
打暈左起唔到

冇人會成功叫醒我 聽日仲要朝早堂

返幾點啊

返去瞓同唔返 分別大唔大

聽日mt

六點要出門
住馬鞍山

咩叫MT

次次新年入去都個幾鐘

想訓 7點半要起身返工 返完甜品店廚房兼職 沖完涼訓左係床 總之唔沖奶茶飲

我都唔知 純屬飲完酒先訓到咁 唔飲啲就係張床到訓極都訓唔到

識塔681其實好快

midterm

大 搭車好攰
想攤係張床唔睇手機 但係訓唔著又會自動攞部機黎望

啱啱打完飛機 發覺射嗰下唔喘 無高潮咁滞 係咁捽個龜頭都唔見有咩特別

人生已完

辛苦曬
奶茶咖啡真係唔好臨瞓飲
瞓到都醒下醒下

壞習慣！

why I so Lai Kanye but mo ci shi

同partner嗌交， 做細生意仔真係辛苦

唔識搭啊 681瞓會唔會好chok

Ohhhhhh
叔叔無讀過書嘛

小小chok 但係都瞓到

前一年瘋狂飲酒 個個星期有3、4晚都飲 搞到依家咁

講中文

小心唔好過站

好大壓力？

訓唔著

香港人到站自動醒㗎

溫緊書但集中唔到

點解咁大個喊

呢個真...
所以都係無瞓過

都咁夜啦 聽日精神啲好過

試下黑埋眼訓先 下次傾 巴打

係掛 唔識點去解壓 雖然有做下運動咁 但係都好似冇乜用

冇

係度沉思緊

趕緊deadline 究竟係邊個話入左u就唔洗讀書
揀錯科真係讀得好辛苦好唔開心

返緊工

聽朝考 好多都唔明

我明呀 每日返學都好掙扎

早抖

做咩運動
一齊玩定自己玩哥啲

諗邊方面嘅野

以前AL年代yr1係同AL既野差唔多
所以先有咁嘅傳說 好似係

沉思者二號

Me2....

原來情動正是這樣

又唔係次次拎100分嘅.....
今次唔得咪下次囉

掙扎係hea讀定搏盡讀好...
但我個班啲人好痴線 我hea既話都只會係我一個人柒
到時就更加唔想上堂 唔想面對一班唔岩傾既同學 唔想再做完全冇興趣做既功課

感情野 雖然聽日要返工
唉

如果真的太好 如錯看了都好

或者你係揀錯科

叔叔幫我考

唔係，垃圾office工

不想再沒有過 傾慕

講唔講得
佢知唔知你連登ac😂😂

日日都失眠訓得幾個鐘

咁讀書都係為自己嘅，試下搵個自己舒服嘅balance point 。
始終都係有人會勁過你chur過你，下下想追貼人地會令自己好辛苦。
問下自己想拎到啲乜先，慢慢去做返你自己
利申: 試緊

鼻塞到瞓唔到

就算知 佢都唔會睇呢D Post
無乜特別啦

跑下步同游水

今次份midterm佔好重 考唔掂下個sem就要重讀

Ok我戴google glass
你係外面search答案

點解要咁夜嘅

咁你平時夠精神㗎啦？

我請你囉 唔好咁慘食二手飯

薄荷

咁講黎聽下啦

夜深特別多野諗

有時同人一齊玩嘅運動會開心啲

要shift 不過返夜通常好得閒

咁你唔夠瞓考會點？

做咩扁嘴啊？

男朋友發脾氣，自己認哂錯仲想cheer up佢，但佢完全唔想理我。覺得自己好失敗
諗起以前佢講過自己脾氣係咁大，唔會改。
我就訓唔著。

1823？

考個時會同我user name 一樣

asso agger

山不轉路轉

肚痛醒左訓唔返

咁你仲唔快啲瞓

哥哥真係好撚正啊

望到你個名就開心

愛德..........大哥哥

開緊工呀!屌

屌你

我都係啊 妖！

鍾意既咩咁岩同第二個女仔去左holiday

no，不過都係收下email聽下電話咁

*人

我想去日本食野啊啊啊

屌文呀屌你老母 聽日要交 真係cls

鍾意嘅人同人地去你仲笑得出？

可唔可以打俾你運下吉

我係果條路，改到佢最希望咁既樣
佢話我唔識係佢嬲果陣tum佢，淨係識縮埋一邊
之後我開始係唔係我錯都好，都會tum佢先
無諗過尊唔尊嚴
但有時都係會委屈，會心累
又唔想分手 ，始終一齊果陣都係開心。

佢地就係去日本喎

唉，肚瀉痾左幾十次

準備換衫睇急症

早你又唔做

我地好似同學 我都係聽朝考

路不轉人轉 人不轉 心轉

真 所以咪屌緊文 同時屌埋自己

個心好似割撚開左咁啊

加油

慘 去到都係得個等字

轉到就好
想喊

係飛機

唔好諗佢啦 搵過個啦
一見到holiday諗起陳法拉
無chilam仲有Sam哥啊

都唔撚知邊撚個發明要做嘢
人哋喺屋企打緊飛機
我就要開工
諗起都灰

5p台jar fit人

諗到點寫未啊

女人嘅眼淚好珍貴
留返係男人面前喊吧
萬能的....

俾個number你都未必搵到我 好多人會搶線

吓？

你都係!

手巴 最近好嗎
入post都撞你唔到

不好

咁人地返工果陣你咪打返飛機囉

999？

邊方面不好

好似漏左啲覆唔曬添🤔

講啲唔撚關事既方面
我唔明點解個po會分兩邊

咪講咗你知

我都好奇怪 係咪 cyin開㗎？

睇緊波

我個名就係因為法拉而改
我好鍾意入面嘅sam哥
Btw肚痛係真 m痛好辛苦

扮唔知轉下話題得唔得呀 得唔得呀

諗緊人生

飲熱朱古力會唔會有用

飲暖水

但又用返同一個標題

沒人生不過有諗緊

我Engine 狗呀

好似生無可戀咁

已飲 謝謝

唉 算了 返新工都無時間上 近排都無心力比到建議人

點會無呢
一念天堂

其實有心事唔一定要建議
只係講出黎發洩下 個人已經會舒服左

會心情好啲 好似係

另一念都係地獄
我點解唔可以一念地獄啊

買啲紅豆 用布縫起佢
呢個紅豆袋可以入微波爐 叮熱佢 隨時暖肚

八成嘅人都鍾意chilam吧
好少可鍾意sam哥
一諗起佢生日送書俾胡囧囧

有人比建議先keep到個po active

一念素食咋
邊有天堂同地獄

同左之前兩年幾無聯絡既女神講生日快樂
我肯定我無記錯，但比佢已讀我
早幾日無啦啦醒起呢個女仔，真係有少少掛住佢

啱啱放工

真係長青左好耐 好難得
以前個吹水post啲人出黎見過曬之後
就無人再講野了....

Weak 得個幾日會醒起

可以啊
負就係要放出嚟先會開心
不過一時好啦
做啲自己會開心又有得著嘅嘢啦

女神有百幾個message
逐隻兵覆都好攰的

每晚都失眠 每晚都諗住點死先最冇痛苦
一諗到學業、金錢、友情、愛情同親情 就好大壓力 好辛苦
自細身邊朋友唔多 識我嘅都以為我好輕鬆好樂觀 但其實我每晚都放負能量唔通又講咩……

屋企有hotpad啊
暖住係唔痛 不過都會拿住拿住
想死

我睇蠟筆小新已經可以好開心
我屋企人成日話我傻傻的
你鍾意做啲咩

咁佢又未到咁高階既，不過都無得講，個陣其實應該要再主動d，依架講乜都無用

兩個都啱
不過sam哥有陣佬味好正

搵人用手暖住你個肚

搵個方法減下壓
如果承受唔到咁大壓力
就減低自己負擔啦
其實讀書搵錢嘅野....
放鬆啲會做得好啲

唔好od paracetamol 肝衰竭好痛苦的

睇書聽歌鳩up
呢排追返火影嚟睇

最心痛是 愛得太遲 有些心意 不可等某個日子

嗚
佢同左第二個女仔去日本

睇到尾變高達大戰....

睇緊疾風傳咋
高達大戰

我都想 但現實逼我要咁做

創作嘅野真係好奇妙
岸本自己都無諗過會畫到變左高達大戰
無個個比出版社叫佢畫隻佐助出黎

訓

同時間對自己好啲啦
搵下娛樂

佢都有少少令我溝女好似要有佢影子先去溝，唔係好似以前同人熟少少就想溝。

屋企人呢...佢地知嘛
以前壓力太大發開口夢
屋企人先知我原來就爆....

跪安吧

教我溝女

我好想訓 訓唔到 讀書比好多壓力自己

我晚晚3、4點訓 頂唔順

唔夠啦，但係又訓唔著

番緊工 想訓都訓唔到

七點要起身
多謝你地 我試下去訓

以前讀書大壓力
係沿自對將來嘅恐懼
掌握唔到唧未來 唔穩定嘅生活
先係壓力來源......

咁就十年啦

聽晚唔好俾你見到你！

袁澧林話靚唔靚
係有種氣質...

你又返咩

衰貓要我係廳陪佢，唔陪佢又係咁鳩叫

已經爆過一次啦……仲屌返我轉頭 話我死廢柴少少野都忍唔到
點敢再開口呀……

再十年後唔知自己會點呢

主人 我想瞓覺啊主人

屌你老母 俾蚊咬 痕撚到訓唔着 仲要聽到zee zee聲

唉.....無人支持先係最辛苦

去廚房拎粒蒜頭拍散佢擺床邊

我邊有資格呀，依架太多顧慮所以咪溝唔到女囉。

工程 番緊夜更 好悶又唔比訓

4點了 你還是和以前一樣還未睡嗎...？

長知識了

其實你進步左 以前你溝嘅女仔
都唔係你想要嘅

試下先 頭先兩點幾咬咗兩大撻已經怒噴花露水 點知啱啱又咬多一大撻CLS

有人會mon住 ？

如果你唔知 咁都唔關你事了
既然唔關你事 就唔好再諗了

明明聽日要返早 ， 偏偏係今晚訓唔到 聽日點捱呀

射波

做完gym

依家好似好興通宵gym room

學生哥冇錢 難得聽日day off可以返全日，然後下星期就返少啲

啱啱收工

知道自己要咩都好，但其實我21都未玩過，想試多d😂😂😂，但比如之前想追個女仔，佢分享自己d事啦，話自己用長者八達通呃2蚊地鐵，即刻反撚哂感，不了。

緣份話完就完 無謂勉強 勉強冇幸運
只能咁樣催眠自己
在此祝你同我地愛情中嘅第三者幸福

擺低部電話啦 強光入眼好難瞓
放空下 瞓低 諗下啲簡單嘅野 或者唔諗野
好快就瞓得著

聽日考mid term

嘩 收買人命咩

明年今日 別要再失眠

溝唔到女仔啊 死毒撚

一諗起就覺得人生好慘，係香港做學生都要做到成碌撚咁，有時真係想死咗佢好過

學生優惠同長者 又真係無人會知🤔🤔
咁你依家想要咩？ 成熟啲 唔駛成日氹嘅？

傷害左你仲祝福佢.......

認真 早啲瞓。

已經自己生活費自己賺 學費自己交
老豆老母仲當我好似ATM咁問我攞錢洗
最近仲想要部iPhone Xs添 大佬呀 我好似生出嚟就預咗幫你哋賺錢

係愛啊...愛係會原諒一切

床肉都改變

我係 sor

好撚閪喎呢d行為真係，點撚接受到
其實我都唔知😣😣

10分鐘前試咗一次 ， 諗嘅野全部都係depression 嘅

畢左業仲慘.....
香港人生活真係好壓逼
最好搵個岩自己嘅生活方式
而唔係社會既定 或者屋企人講嘅安全方式

溫緊書

窮人生仔....正仆街
Sor 鬧左你老母添

愛個值得愛嘅人啦.....

睇黎你係正義L黎

我後日考
但仲未溫完

數一二一二

算啦 瞓多陣好過啦

佢哋生我個時有冇諗到我感受
窮人生仔正仆街

我都想，今日先開始溫，聽日後日都要考

當然啦，真心你呃得2蚊，人品都唔會話好好
不過有時候太執著好撚辛苦，由其係香港

我覺得你可以改變到命運...

咁加油啦....

咁..加油！

壞與更壞

如果貪玩都接受到嘅
有時真係貪過癮 覺得自己可以耍到小聰明自滿

唔駛咁灰嘅
你都未知你會遇到啲咩

趕deadline, 啱啱submit左，訓得

佢仲要諗哂方法解釋，又話幫呀婆買野，正式個張係呢張個d，雖則我覺得都係香港既問題，令到香港有部分人要咁做，但總不能諉過於正，真係自己柒用2蚊，仲要叫人都可以咁

Civil?

比佢更不公既事其實仲有好多...

改唔改變 我最後咪又係死亡果堆數字
點似嗰個蔡若蓮死咗個仔就要全港人陪癲咩

估錯左

其實係日頭我係冇咁多負能量
但係一到咗夜晚就會嚟料

我知我仲有assignment 未搞到掂，但係我仲要返工，返工仲要對住幾件廢老，正宗垃圾，靠pt先做得起個場 等啲pt走曬你地就仆街啦

咁價值觀唔同，都好難一齊啦

點都好啦midterms 加油

呢兩年真係要chur盡

ching乜u

所有偉人做到啲野之前都係普通人黎㗎啦

走一批 咪黎一批 再走埋 佢地咪又走囉

你好似憤青咁

個仆街仔唔訓覺（歲半）

暫時他是最好的

Ot緊

Cute 唔cute

有第三者喎 好條L啊

我都做咗成年，我地pt介紹入嚟果啲全部都頂唔順個經理走曬，之後就冇見過人入了，得一個月冇人都好，比啲ft廢老知佢地做野係幾冇效率同垃圾

五點囉喎

只能說我不夠好 條女好到令佢出軌

點解你要咁卑微....
明明係佢傷害你

幾時先捱完

好肚餓
琴日全日淨係食咗個吉野家細豬飯

傷害太深令其他都不再重要

養兒一百歲

前3個星期比ex飛左
有個男仔追我
對佢有好感
但未完全放低ex
諗緊接唔接受佢好
好煩惱

M記有早餐了

垃圾U

係呀 一震放完工又可以立即返工

你如果有啲咩唔好 只係你無帶眼識人咋
無論雙方既條件係點 你都唔可以咁卑微咁寵佢啊

佢知唔知佢水泡黎㗎

多謝你 我會嘗試前進 你真係好好人

..........會死

唔係水泡來
我地兩個都係差唔多咁既時間失戀
然後大家傾計
之後就係傾既時候對大家有好感
係一時錯覺定係真心中意
我真係搞唔清

唔好諗啦 去瞓覺啦

感情嘅野 有時係唔理智㗎啦
隨心囉 就算唔係真心
拍左之後可能會發現佢嘅好
慢慢愛上佢呢

或者係
可能雙方都要d時間諗清楚
太快開始
又驚hurt到大家

差晍多同女朋友仔分手

外籍同事睇住 訓會投訴

唔多

順其自然

發生咩事

我投訴佢投訴我

全公司得佢一個係到做野 其他人都Hea

例如你

仆街 唔知醒 遲到